到底點解仲有人話自己不問政治

睇左好多文 好多人頭幾句
都話我不問政治 我政治冷感

發生左成個月既抗爭
到底仲係乜撚野原因
令到你地而家仲可以堂堂正正咁講
我不問政治喱句野

係啊 你地不問政治
而家政治黎搵你地
逼住你地要理啊
肯理未啊

屌你老母